討論割唔割已經證明有人仲未接受到武裝升級。致勇武。

直至到佢哋發現有槍可以令「香港人報仇」、「黑警死全家」甚至「五大訴求缺一不可」由口號變成現實為止。
暴力潔癖唔會帶嚟勝利；畫面靚唔會阻到秋後算賬；我估依家連陣地戰都唔會改變到大搜捕嘅計劃。只有武裝起嚟，我哋先可以確保有反抗能力。

不過我同埋其他人點諗武裝升級其實對你哋都唔重要。我哋冇行動力，淨係識出把口，結局就只有被消滅，或者跟隨你哋嘅路。我哋嘅猶豫同懦弱注定我哋會失去反抗力量。我哋仲喺度講割唔割，足以證明我哋同大勢完全脫節。

練習練習

次撚次爭住幫人出黎認做咩姐

唔割 唔等於 狗隊話你有飛機大炮原子彈都認

d mon PO狗見到即刻毀屍滅跡

尋晚好早已經揾人搶cctv
佢哋全隊攞鎗衝上樓就係做哩樣野

思考認唔認，同思考割唔割係兩件事嚟。
基於事情點樣發生而決定認唔認，只係事實考據；而割唔割就係純粹睇對件事有冇幫助，同事實無關。

割唔割同認唔認係兩個問題嚟。冇證冇據認就on9，同有利我哋嘅做法割席亦都係on9

係呀
但 唔割既前提係手足有做某些行為
依家件事根本唔知係俾人屈定點
哩個前提根本唔存在
講嚟做乜

你啲仆街只係想制造件事係手足做既印象
當人儍？

我「製」造嘅印象就係，即使係真係手足做我都唔會割，而事實係咪手足做對我嚟講唔重要。
事實上有冇做，同埋如果有人做會唔會割係兩個要分開嘅問題。未解答前面嗰個問題，後面嗰個問題都只係假設性問題，所以問割唔割就只係假設有人咁做，我會唔會割咁解。
咁樣思考有個好處，就係真係想做嘢嘅人唔會驚自己俾班牆頭草當condom。
我見到嘅情況係好多人好似你咁，將「核爆都唔割」同「係咪真係有核彈」混為一談。要核爆都唔割，同係咪有核彈本來就可以分開討論。我唔知唔做對件事有咩好處。

屌你老母啦唔重要
手足俾狗屈坐十碌八碌
你幫佢坐？
未知係咪手足做就制造係佢做即印象？

有手足做過火行為
先可能有討論割唔割既需要
如果差佬插贜講乜撚割唔割

就係唔混為一談
先係未知件事係咪手足做前唔討論割唔割

而in general 核彈都唔割已經係共識
講嚟做乜撚

你話我「製」造係手足做係假象，但係我冇咁做，你只係打緊稻草人。

「有手足做過火行為
先可能有討論割唔割既需要」

我話冇需要等到真係做先討論，如果係咁邊個肯去做嘢？如果係咁點解要話「核爆都唔割」？我哋保證唔會放棄手足，先會有人幫我哋。等件事水落石出先決定割唔割，只不過係另一種雙面人。去答一個假設性問題，唔代表就係承認假設為真，依個係基本邏輯嚟。

屌你老母白撚痴
1. In general,即使手足做咗過火既事都唔割，已經係共識
2. 係大埔事件上，手足有冇做過火既事都唔知，你討論乜撚野割唔割
3. 件事未查清楚，你亂鳩話唔割係製造啡件事係手足做既印象，咁係對手足不利，你係害撚緊手足

由你最後嗰句睇到
點解手足有槍係負面嘢黎？
我地叫緊香港人報仇喎

重點應該係佢係唔係手足
而唔係佢係唔係比人屈
呢個先係核爆都唔割嘅體現

算把啦你spin到咁明顯

我嘅言論點樣害手足，請明示之

Push

其實唔緊要。從來power都係來自有武力嘅人，忽視武力只係自欺欺人。喺依一點，林鄭攬警察聰明過想同前線割嘅泛民，所以泛民五年前抵輸。

1.紥根社區
大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

2.組織私人保安公司填補警察唔做嘢嘅漏洞，係商機嚟。

點解咁講？我支持獨立

我嘅roadmap只係純粹建立政治勢力嘅方式，至於個政治勢力主張乜嘢，其實同佢力量嘅來源係分割開。
所謂力量，無非人、財、武器、技術、網絡，同政治主張無關。